韓國禁制口罩出口？？

早幾日係gmarket買口罩
今日發現張單被取消了！

我都係！話delay到4月

左膠極都有個譜

我岩岩先落單 是咪冇機會

因為無貨

我配送準備中 唔知得唔得

唔係掛

我問咗嗰客務都話可能係冇貨嘅問題

咁我而家落唔落訂好？